[915東角道見] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [690]

Manchester United are willing to sell Paul Pogba to Real Madrid in January but only if the Spanish club include Toni Kroos in any deal. (Source: Diario Madridista)
又幫人清垃圾
回哂塘仲點踢英超

咁多位ching中秋節快樂

聽日前半場仲有咩人可以出

R10
J21 P15 G26
M31 M39

M8 gomes?

唔覺得SoB會用angel，有機會M8/P15打RW同CAM

Mata 廢p

Volta mode幾好玩

又反P

咁廢不能不反啦

21 10 8
39 31 17
16 5 2 18
1

同Fred一樣，一定要反

cls
仲要唔係皇狗塞畀你係曼聯自己想要

算啦我曼應該呢十年都唔會有起色
管理層on9教練又on9球員(lin)又on9

快d走 唔送

成間球會一齊攬炒啦

馬達同廢特換位 大碌打右翼 多回防幫下撚羊

Dalot 傷

De Gea has signed a five year (four years + option for an extra year) contract renewal worth €15m per year, making him #mufc's best paid player #mulive [duncan castles]

#mufc squad against Leicester: De Gea, Romero, Grant, Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire, Tuanzebe, Jones, Young, McTominay, Matic, Andreas, Fred, Mata, Gomes, Chong, Greenwood, Rashford, James #mulive [men]

AWB出到可以出返左羊
右羊多多都唔夠輸

0412

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

沒有連加特的一天

今晚主場打李城 狗會開平半

既然雙老係會比人打爆 點解呢場唔會既？

中下遊陣容冇lin仲有trashford

因為睇精華囉 頭兩球都係死球

上半場咪又係鳩猜, 左翼depay 瘋狂失波
下半場一出羊博到黃牌+罰球就入波, 第二球就12m

好記性

冇lin算係咁

睇怕今既個陣都係咁架啦

DDG

AWB 麥佳亞 白lin. 羊

麥湯 馬迪

P仔 馬達 占士

福

都咁多傷兵啦，其實今場不如俾機會費特踢下啦

留名

一場都未踢過 領先比佢後備上先啦

唔出奇

平半上車機會黎啦
Allin我獌先

話就話香港女仔高質(反送中開始)
但重有一堆臭雞

呢度又興返a1b2c3 式稱呼球員？

女人如果唔係識左第二個，一定會有少少留戀，好少Block人
Block 係佢最快D 斷哂關係，
多數係識左第二個

利申有經驗

Diego Demme
Sandro Tonali
Ibrahim Sangare
三個買到一個就好

冇比人影到姐，點會冇連美斯

lin係傷左定雪
次次So9公開讚完個個球員實仆直

De Gea
Wan-Bissaka Lindelof Maguire Young McTominay Fred
Rashford Mata James
Greenwood

最正路應該咁樣出

希望夜狗快啲有自宮經驗

球迷陣

希望高美斯有得出

最後10分鐘

英超Fred不了
出馬迪好過
同埋前面點都係福 右綠木
要綠木單打兩個中堅即係叫佢隱形

唔係有異心就唔會分手啦
女人多數騎牛搵馬
未搵到下一個都唔會同上一個斬纜

ddg下年免費過祖記機會大唔大

右邊想出綠木

蘇斯克查用人其實都係穩陣行先，佢應該都係用返馬迪同麥湯

除非P仔都傷埋，唔係以蘇斯克查比時穩字行先既排陣應該都唔會用到綠木打正選右翼。同埋我覺得佢會寧願用返羊打右翼都唔會出綠木打右翼

最後1分鐘

病

捉落單點會擺係網上討論
我就試過玩過幾場GAME,玩完好似無人知我玩過呢隻GAME咁

Newcastle 有兩個Longstaff?

Matej Kovar has not conceded a goal this season with Manchester United U23. 5 matches, 5 clean sheets.

佢有幾多save 先

又出神龍

弱隊

De Gea
Wan-Bissaka Lindelof Maguire Young
McTominay Matic
Gomes Mata James
Rashford

我老婆真係好高質 帽左我我都追返都值得

Sky Sports Premier League
@SkySportsPL
Former Manchester United goalkeeper Edwin van der Sar has warned David de Gea that he is not irreplaceable at the club.

過兩年Dean

兩兄弟

占士真係廢廢地

紐Goal

原來DDG續左約

卡數都勁過我地

又要睇猁反勝了

James 入球feel

Vvd包越位

屌

250k

本來仲想要350k,依家既佢有250k佢咪執閪到囉

屌 木狗咁撚on9
一陣又要幫人比一半人工先放到佢走

250打返前季就值

賴屎華係咪做左coach？
定打卡咋之前

所以咪話佢執閪到，塊面皮成尺厚，自世界盃起踢得咁閪都仲有自信想加人工到350k

以佢由世界盃起既表現，講真只不過係一個水準以上既龍，係耐唔耐先有一兩場係世界級表現，VDS串佢串得無錯

If Dan James scores against Leicester today, he will equal Ole Solskjaer's record of scoring in their first three Premier League home games for Manchester United.

卡數前鋒好勁

依家係一個廢龍 甩手輸近柱唔識開長波樣樣齊

咁勁點會

1-1

個龍仲閪過ddg

2-1

米燈

想買件黑色作客
港島果邊有冇邊間好

山

詹姆斯 點解要用大陸譯名

上半場已經

我都唔撚知
占士好似俾人用左

你諗多左 唔想比我睇last seen 姐

大家準備好今晚俾狐狸456未?

joel係咪賣

要靠新兵carry

爭6大戰

Vardy is on fire
Your defence is terrified

走硬啦, 邊有位俾佢出

等機會等左好多年
可惜

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

鳩坐呃飯食

真係好能勁 唔到你唔服- -

都係冇呀fred

係咪係北歐買翻黎嘅後生仔

拉7.明明都做到呢D機會,
就係把握唔到,真係撚屌仔黎

#mufc: De Gea, Wan-Bissaka, Maguire, Lindelof, Young, McTominay, Matic, Mata, James, Rashford, Pereira

天使終於有bench坐

爭6大戰靠james了
終於肯比馬達正選

後備前面三個係Chong Angel Green..

連加特 wow!

球迷陣準備輸

馬迪 麥湯 有幾慢

gomes > lin

仲以為fred有正選
佢po埋ig

見到個後備席，都唔知開心定傷心好

蘇sir信得過佢哋
唔買人

英甲後備席

冇lin梗係開心

3-1

mctom要幫馬迪包波

調轉得唔得

馬迪轉身速度同宗師差唔多
mctom墮後少少穩陣d

上場已經正選啦

重視青訓係好事
但依家開始依賴呢幾個後生去改變賽果
蘇sir

車仔果陣都係踢防中架啦

要麥湯再打後d根本晒左佢

右邊繼續零攻力
P咁撚廢攻守都冇用
不如出綠木 蘇狗

邊個打右邊？唔係馬達掛

應該係P仔

三幼幼

咁都好少少

P囉 打左幾場啦
So9

冇Lin

Gum都so9
你含撚啦

出左綠木無前鋒後備啊

其實都焗住㗎啦
我曼永不買右翼

認真，綠木打rw 勁過p仔

你最撚識波
咁先係足球

成班屌p仔點解打右邊之前 有無諗過個陣殘晒 無個踢到右

又要睇柒頭福鳩射

可以同awb 9斬

成班話綠木踢右邊 勁過p仔

有無諗過 前鋒無後備

今日打翻箭頭
仲無有波掂就射

P仔根本打咩位都唔係好掂

綠木得個17歲
後備出黎踢一陣好過

佢踢翼好過防中

佢踢防中一俾人逼甩就收皮

上季對般尼2:2

無後備又點，出陣一定係出最佳十一人架啦，領先咗易踢好多，而且前鋒踢90分鐘根本好常見

馬迪爾？

傷
今場靠你

個陣成支中下遊咁

睇埋個bench 更加不得了

後備有閪用咩
出黎踢5分鐘

睇過去換人，今場換走嘅人多數都係mata /p仔/james/mctom，福應該都係要踢90分鐘

真係唔知蘇B真膠定假膠
咁既陣容想爭前4

上場lin出黎踢左半嘅鐘

唔買中前場
話信得過班青訓
輸球埋今場分分鐘連第六都無埋
高層仲話比時間

咁比你擺個陣會點擺

咁唔通唔俾咩？

打機咩，無限體能，唔會有傷

出P仔可以玩死球
希望有練到嘢

冇Rojo

馬達rw呀嘛？

又俾人串

中場應該輸曬比李城 馬迪麥湯慢到仆街

至少唔會出P仔
擺FRED/碌木/高美斯啦下話

呢個出場陣容仲廢過當年耶子俾摩狗笑果個

你係玩青訓就出gomez/greenwood 是但一個啦

呀妹都冇出 已經準備等收皮

大家好

英超曼聯又輸一場

講真
9981斬嘅陣嘅表現都好過依家

踢咗先講啦

真心唔覺會好左 隊波就係冇右翼 得大碌可以客串下 但傷左

主場都贏唔到就收皮啦

有分別咩 想輸幾多粒 講！

想念你

DDG又失近柱啦

預左輸

5場5分

人地轟個青訓前鋒上4場入4球 我地個個4場入兩球

mount >>> lingard

有冇手機link?

伊雲斯報恩plz

靠你啦占士

終於無普巴無連嘉特
下一個就係走撚埋DDG
呢埋垃圾球星快躝

無lin應該會好d 既

原來猁已經15分 我地仲係5分

睇一睇陣容
屌
青年軍點踢呀

今日渣土要同sob捉舖指導棋啦

馬迪

等睇比華dee射撚死

隊波終於就黎走晒班力架
正啊

james

有link?

睇車對狼好似好睇啲

屌 英冠仔痴得咁撚靚

又係界外球冇人拉扯掉唔倒
On99

內部錄音流出

勁到

楊格爭贏福！

以為又吹插水

麥迪神join us

P

p

廢p唯一用途死球

死球處理完勝10號仔

右路靠佢斬

P free kick >>> ford

鳩bam福特

邊個射都完勝佢啦

咩事呀

差啲輸

又自爆

福條on9肯定又好想射

白lin

白lin又嚟

廢Lin

靚過獨福鳩ban好多

白lin wtf

又係垃圾白Lin

白lin又雷

白 lin
真係唔岩打英超

賣走我啊?笑撚死

唔續迪基亞？前邊個兩件廢到咁

比tuanzebe試下啦

一個龍門球就打得穿嘅後防

白lin死全家啦

白lin 真係冇用
能力上限太低

白 lin廢到

白lin真係垃圾

根本麥佳亞一飆出黎就玩完

Lin out
Small back

Plz

recall from loan

Small die la

T仔start 未

續迪基亞解決問題

佢岩踢巴塞多啲

布冇英文link?

tuanzebe拍麥佳亞可能好d
兩個都撞得

白Lin個種廢

cls摩狗真係害人不淺
買親都係伏

我諗英超真係搵人頂白lin似係宗師行先
望就望t仔係啲盃賽有表現 贏到sob信心

比佢踢下啦
熱身賽算幾好

If small die
Lin die 100 times

又12碼

射入再講

5場5球

12碼邊個射

Degea

未入唔慶祝

又-6

兩個一齊仆街死啦

幾時買對面10號仔？

入到先算啦

我地場場12碼都無用
班友唔識入 笑撚死

上場修頓無

又pen

12m

VAR check左三秒

已經輸到唔記得

快咁多

goal

又有十二碼

終於入

有冇link

1-0

終於入到

其實福上次係中柱
十二碼本身唔差

1:0

又靠12碼

想知個 var check咗 d乜

場場都送球12碼

連續5場有penalty?

俾唔俾牌

今場lin後備都無 應該有得贏

其實福仔普巴兩球都唔算射得衰
唔入都無計

想講 白lin真係好撚脆皮

冇，都唔知睇左咩

又12碼 痴撚線

maddison 屌打我地

上次攞太盡 佢個射法學牙傾既

ddg準備又失遠射

明明係上季最好嘅中堅
今季變左防守弱點

場場都12碼

唔該上T子

對面4號仔係咪取代麥龜嗰個

啱架啦 1月買返黎 唔洗睇lin

上年都唔係好 係其他太廢

學傾想攞網仔
結果彈出

求link

係，睇完又唔係通知返球證
咪同平時d慢鏡一樣咁

Yes

JAMES真係好正
早就應該買呢啲平靚正

算最穩定

開嚟望吓扮公道

麥湯靚轉邊

有馬迪好好多,有普巴無撚用

McTom

係咪5場都有12碼

成班最有威脅係佢了

James比得幾靚

其實咁耐一路都輸制空

靚轉

Daddy heritage

話比大家知有check過

有無acestream之外嘅link

麥湯

傻尻pogba被雪？

d隊友太撚廢 有普通料都慶幸
買左awb 麥歸 勁翻d即刻有對比

買到尼迪迪就正

傷

有冇手機link

普巴真係多尻餘
中場最緊要快速將個波傳番比隊友轉邊
成撚日死扭,係好技術啊但唔應該出現係中場囉
最多打攻中

受傷wor ching

好靚仔

比tuanzebe踢下啦

係so9傻鳩放到佢咁後

對面幾多foul

每場踢足都hair still perfect

邊個搏原

啲力架咁渣 又傷

唔該大家 近排冇follow

邊個搏到碼

解放普巴呢回事又daddy第一季講到依家

佢要踢433 左中場 要大自由度發輝
意甲節奏冇咁快 所以好啱佢

我地好明顯差個btb中場
中場有個爛打既差好遠

留意返
佢唔係寫 checking
真係純replay 你睇

我記得唔firm 會寫checking

Rash ford

Mctom有foul咩

其實福走埋出黎幫波 前鋒位就空埋

麥湯得唔得

未有hehe個level

人地隊d英撚咁撚勁

上面咪有

唔得
以維度呢類球員做例子
爛打 dirty work 熱血tackle

加油

係我地養埋d毫無進步嘅本土人姐

Mctom仆街

Hehe

mata好撚好波底

有無手機link 在街

有無link

你諗下我地本身啲英撚係咩人啦

herrera

有冇巴打有網上link

麥湯決定慢到
占士希望keep到
好有驚喜

嘩 迫搶

靴里拉好地地又唔肯加人工比佢

妹去左邊?

永續so9

Hehe本來攻中
比我地改做btb都無怨言 仲交足功課

Injured

防中要買
攻中要買
前鋒都可以買埋

界外球拉唔倒空位攞波真係好on9

得暫時得top fit馬迪同鈋鋰鉝先叫解放到

根本係隊長人選
on9管理層唔加人工

仲有無呢類球員
不過so9都唔會睇得上眼

麥湯做到費查LEVEL已經算好

一個回左塘
一個走埋
解放普巴project繼續研究中

兩個都唔會返嚟

唔係lin傷應該仲出緊

妹迪今場暫時唔差喎
回足氣

ndidi
就黎要打包maddison ndidi

有力就唔差 場場出就死緊

Awb快撚到

無左廢連,普巴即順晒
普巴有價好賣,換番兩件實用既仲好

李城：250m啦

賣普咁搵邊個做波

同撚羊一樣儲幾場氣踢一場都仲ok
chur住黎就仆街

黑店

P仔好廢

我好欣賞細細粒btb中場
Hehe kante 阿記杜利拉

唔知可以頂到幾多分鐘

雙防中好似幾穩陣

又話買maddison 去撚左邊 我之前改撚埋名又唔到

咪因爲你改左名

Maddison仲有兩年約??

No Bruno no party

好過妹放後面

btb真係氣袋跑足全場
真心hehe已經好好
都放走
買rice/ndidi啦

買chiwell ok?

Fred

馬迪繼續回緊塘
cover好慢
要買新防中
ndidi/rice

個個都話買

最勁果個都比你買撚左啦

仲想點

p仔真係好有球味,希望踢得起
好有心踢好

轉撐李城咪得

No Lin far smoother

辛祖
bruno
ndidi/rice
madduson
總共要幾多錢

有火，但球味未見

真係差個搶截爛打既中場
有呢類球員係中後場
根本就可以比普巴自由係前場

普巴都起馬換到burno rice啦

1000m

Evans >>> linderlof

唔係第一日嘅事
係蘇sir攬佢搞到隊波咁7

今場盲撚左？

馬達同占士搞乜

所以要買ndidi/rice翻黎

150m
75m
90m
80m

李城特別貴

0默契

占

福

屌 又唔洗我地出錢既
洗同佢慳 岩用既多多錢都值

熱3-0

黑店
英人又貴幾千萬

幾分鐘

4231 matic mctom >> Pogba

無普巴打強隊 你覺得有絕對優勢？

馬迪跑動好慢 回塘快到
真心1月要買人頂佢

23:30

有普巴打強隊我地有優勢?.?
ching幾耐無睇波

禁區一個人都無

Mata躝

控甩

費sir退休就已經再無優勢

Mata 成日甩腳

馬達唔慣占士咁快

mc tom殺人

馬達都開始唔係好跟得上

馬迪+麥湯其實好唔穩陣

mata今日搞乜

打強隊fellaini hehe >>>> all rubbish

Mctom

麥湯要再硬淨啲 決定個下再快啲

講咗好耐

p仔 mctom 魔性

阿占唔錯

Carrick 件衫how much

好彩有麥龜白lin

All 躝

今日無普算踢得幾好

車仔剋星靴里拉

見到馬達甩波就即刻上嚟睇迷lin黨有無上水

仲唔夠硬？

白lin不了

link pls

McTom 幾dirty

踢哂波

馬迪係返到好啲
回塘都咁話
馬達換普巴

一早回緊塘 啲狀態好飄忽
不過好過lin咁解

人地開龍門球
如果引到麥龜埋去飆
條防線就收皮

真
但今日真係麻麻

白lin清波ok, 但抗性差

佢食身位小動作都多

衰啲講呢球剷到波先

點解我曼成撚日都跣腳

但都已經好過廢Lin 起碼俾波合理

一個清波一個抗性強

P仔隻閪腳
場場都仆幾次街

攻攻下都吹返

JAMES真係掂親波都有威脅

依個缺點注定踢唔到英超

占屎 p仔 mctom好有魔性

至少對手會重點針對佢
佢吸引到2個球員圍佢
球場上會多左空位
前題係要班人走位
佢走埋 真係有排沉
所淨無幾既世界級球員都走埋
靠lin靠福？

斃在白lin一失位蜜龜唔喺後面補位

但好廢

McTom 又踩人

占屎幼齒樣, 好似易D駁到foul

進攻型中堅

Mctom 打呢個位完勝Pogba

mctom 越踢越好

有血性

ddg

21號又靚仔又好波

好肯跑

差啲比人遠射射死

好彩ddg無派膠

不如推妹上cam 比mctom同bruno打cm

成日俾人吹插水

射中間都救唔到, 自己申請走人啦

占士！爆佢！

Ddg扮咩勁
射近柱咪又係柒

迪基亞寶寶

唔好燈

上場定上兩場中腳都吹插水

有冇人好掛住靴里拉...

成隊波抖左咁奈第一場先有氣有力
下場又現形

DJ真係好癲

bruno真係麻麻地 呀英超既話

準備豬高波

我

ddg 平時你估派膠派得少？

1月科水買人啦屌你老母木狗

比人偷波都癲

麥湯比多啲時間沉下
肯努力一定得
有卡神教遮線同傳送

轟1-0

馬迪
好多小犯錯

上年對妓先俾頂中間都甩手

熱狗3-0

唔做唔錯

Son暫時2粒

nididi真係幾撚勁- -

佢比人重點針對
但又要拎住個波做造
結果未甩波/運唔到個波上前
我寧願換兩個8分既返黎 唔洗靠曬一個
佢走埋就有排沉真係世紀笑話
依家有邊個會因為普巴而黎

轟2-0

1月大巴拿

shaw 再踢唔起不如買chiwell

睇呢個勢都係比人逼和多

80m

Anraham又入

李城快手做曼連青訓

出佢就係要keep possession
暫時真係唔算合格

上半場打得好我覺得因我李城無迫搶不停退，
甩少好多波

Agent P都唔識

搞乜

轉左畫面

留名人地留力下半場
對狼隊我地都係咁

?????

屌你老母播利狗嬴波

做乜撚野

做乜鳩

重播利記既

Now好好笑

做咩播利

Jm9

利狗都完場，都可以錯

做乜鳩呀

now 做乜9

又斷
今季好似第二次

？

nowe 做乜鳩

？？？

吓

Jm9dklm

nowe

?????????

個畫面想點

官方出事

now做乜鳩

串鳩曼

做乜9

好似上次壞鏡頭

我以為我問題添

睇睇下轉撚左台做乜鳩

啲聲係利狗黎 痴撚線

屌你老母做乜鳩

jm9

唔關now事
我唔係用緊now都斷

乜撚野事吖？係咁播文尼

個台做乜尻

呢個機會最大

俄佬台都係咁, 轉播訊號俾人hack左?

痴撚咗線

係咪班猁狗撚鳩我地

全世界播緊文尼

但係講波佬仲講到喎

係咁loop

旁述唔知架咩

係咁重播入波聲

變咗鳥瞰

acesteam都斷喎

現場睇波既畫面

一齊死

聽收音機咁

狼隊係咪留力打歐霸
係咁輸

我仲睇緊曼聯喎

做乜撚

好明顯係扮唔知

nowe 咩事

現場斷？我acestream

玩撚夠味

官方=猁

今季成日都出事

官方事?

要睇幾多次
比第二球黎都好呀屌

利背景聲

係咁replay

屌你老母 Yeah 撚夠未

yeah完未呀

Yeah

神秘力量

撚鳩我曼

正常返

無事了

做咩事

官方做乜？俾人hack左？

Fixed

講波佬仲講到場波

睇撚夠未呀

做咩係咁播利

現場聲係key上去？

正常返
不過明顯有 delay

正常了

官方問題 我係澳洲都係咁

今季直播成日都出事

拎shaw 加錢換

好彩你地個個都講有事

啱啱個角度有現場睇波feel

咁樣串獌又幾有新意

Woo~~~~ yeah!!!! X 999

返黎啦

我以為播播下會彈五大訴求出黎

個訊號俾猁hack咗？

大部份姐 我乜事都冇

Yeah 撚夠未

人地要文員做咩

NOWE垃撚圾

播返四年前慶祝嘅畫面

福一比人招呼就零貢獻

食屎啦死猁狗

好能廢

個衛星訊號肯定有人搞搞震

好垃圾
成場唔知做緊咩

轟贏梗狼隊兩球

心諗做乜係度J上場D入球

無人現位幫波

講波佬個一刻唔知諗緊乜

我以為我 now player 有問題

引左個lkk黎圍威喂 結果又敗走
基沙文 大巴拿兩個搭曬膊頭 結果又得個桔
仲好意思提agent p

完全無攻勢, 睇黎又係劇本

應該唔關now事
now都係用英國官方訊號
所以出事應該全世界一齊出

Nowe真係好撚廢 成日自己斷之後係到菊花

P廢到

成個中場雞肋到...

曼幾耐無試過中場頂贏高波

波都控唔到

應該下半場會輸死球同反擊

有邊個唔廢

p仔又腳軟

搏角球都唔識

係, link都係轉左猁狗
官方訊號問題多啲

猜到多過5腳未
人地已經hea逼

1:2絕殺

李城今場唔知做乜膠 踢到好似上季我曼咁

Young 好尾機

麥迪臣come mu

好想睇點出事 上網睇冇事

轟都3-0
Abraham兩粒
仲勁過福

今季有前四我直播屌女啦
on99

李城似留力下半場玩逼搶

劇本 比人追和先
㩒屌唔入 比人入

P 唔掂喎 完全唔夠班

Maddison ok

成隊波散到

P仔真係資質有限
落唔到底出唔到波
連拜四角都唔識拜

林伯教進攻係有進步

傳兩三腳就會企死哂
On9波

輸緊一球仲留力

去到我曼 實力打個7折

又係咁 lead住一球好似贏左
之後就會輸埋右

播播下無喇喇成個畫面replay 猁對找卡數入波畫面

Chilwell都ok

越嚟越順, 前面自動波

轉會費+30%

對家都揸流攤既
廢鬥廢

繼續攬木狗so9啦
買人戰術都係垃圾
林伯戰術仲勁 人地已經無得買人 用新仔都踢得咁好

隊隊都開大

無事呀

半場返去屌下班友, 下半場醒哂反cup

開季地底泥兩場就反杯

我地Sob 剩係得士氣波

打孖嚟都ok

熱都3了

人地驚咩知曼上半場有力叫頂得住 下半場實廢

呢隊曼聯控傳好廢 要控幾腳先控到 傳波又醫院

熱狗都四球

McTom vs Maddison

馬達失左幾多球

都唔知好嬲定好笑

無買人仲要臨開季走件中堅
好在第一場對轟, 而家對應該輸4:0

熱同車都3-0喇

好廢

上twitter睇好似其他地方都出事係到屌喎

開季無運姐
講真踢我地果場踢得幾好

管理層係唔係覺得咁樣可以有前四😅

後面搓唔倒
中場搓唔倒
前面都搓唔倒
唔知平時練乜鳩

車 熱贏波
曼被人追和 到完場
悶到呢

熱狗4-0

唔係zouma戇鳩, 我地邊嬴到

入唔到第2球就遲早俾人追和

猜到5腳當你贏

仲唔入多一粒就等睇劇本啦

依期成日出事
唔止今日

第一場其實屌打我地
2個中柱禁住打
我地贏喪馬ja

人腳問題, 點練都係廢

真係睇到好無癮 成隊都無一個識用個波組織
成個半場一球似樣攻勢都無

Now e 個scale jm9

半場出綠木啦 前場無人幫福
比人搓住踢 遲早死

次次lead一球, 對面實同你搏
輸緊幾球真係搏到費事

拎多粒再磨啦

曼啲波真係好悶 咩都睇唔到
剩係靠靈光一閃 踢街場咩

可以ALL IN李城NG

Gomes in mata抖抖

Matic散步？

走位衰過下遊

福狗成場波做過乜
除左十二碼

轟人腳咪又係一擔擔
都唔係高水平 但係起碼控制倒個波

仲鳩過v92嗰陣

跑得最多好似麥湯

底線傳底

呢句由近幾年講到而家都無改善過

d link死晒
跪求link

馬迪幫下波得唔得？
企定定做乜鳩

都唔到佢腳

洗咁多錢仲係咁廢 講唔過去

本身個開季名單都令我好猶豫續唔續now
又真係可以完全冇驚喜
唔係英甲仔真係想像唔到可以有幾肉酸隊波

其實成隊好多雞肋 又未去到踢得好差 但又唔出色

係 慢慢行過

Sob真係唔得喎，隊波好鬼廢

以而家嘅攻力 其實可以俾格連活正選試下

半場零攻勢
又係靠運入12碼

前面無人幫啊 係咁比人圍
焗住落中場拎波 前場無人
無限loop

係咪幫DDG練緊信心

冇眼睇

除左亂跑
同雲摩差不多

乜仲有人對so9有期望

馬迪係咁上下架啦 雙中場佢點會chur得足
有機會fred要頂佢添

十五分鐘後劇本上演

P仔賣得啦

我正式宣布 曼聯收皮

靠死球中龍之外仲有無

仲衰過以前鳩斬
而家連斬都斬唔到

頭先好有印象有個界外球丟俾彭利拿推到死角位，
兩個包住根本無人傳，是撚旦後腳踢返個波出嚟就算，
練都唔知有無練過

哥狗都搞唔掂啦呢班人腳

其實除左12碼外係咪冇射過門

馬達好撚廢

留名睇羅渣下半場換人轉戰術
So蛇唔識應對 捱打廿分鐘之後失波

車狗班青訓大爆發

我地綠木 天使 chong呢堆幾時有貨

鏝猁有現在, 妓車熱有未來
我睇唔到曼聯有乜

兩隻馬踢到

求鳩其後踭，On99

搵link搵到半場都末揾到到

P同麥湯個位一定要補

成隊波板凳深度太低

就係人腳廢先要靠戰術搭夠

點解D波可以悶到咁
咁落去好難捱到去一月喎

上季季尾又話大清洗

清黎清去成隊都仲係垃圾

屌你蘇狗走啦隊波完全冇攻勢 唔湯唔水

哥狗點搞都會有啲野睇
而家我睇緊乜

俾盡得個十零廿分鐘, 可以有咩貨

熱刺個拉美拿都反生
我地個啲球員幾時先反生

悶撚到仆街

廢到連波到造到點會剩係關人腳事

再咁踢冇眼睇

成日覺得佢企位錯晒走動少，
今場起碼兩次瞓底無人理佢又唔即起身，
學埋普巴啲衰嘢

下半場一開應該又追和
跟著西到完場 1比1

咁成隊都係垃圾 都要有人收同買到人先得

啲人勁 仲要有戰術 玩哂啦
啲人正常 有戰術 已經好勁
曼 啲人廢 戰術0 降班料

可以改名叫12m聯 冇12m真係唔洗攻

Dean今日又做林源三

中場真係要大執

成個上半場兩球死球之外冇中框射門
波又搓唔倒 迫搶又唔快 守又唔穩
除咗曼迷真係冇人換轉台睇呢隊濕鳩波

講真 賣普巴
買個攻中防中右翼
Mctom 同對中堅都唔錯

係, p fred lin 之流完全幫唔到手

暫時最無希望 真係我曼

我就覺得依家曼聯係要一個box to box
但係歌王

原來轟第一球世界波黎tomori

有無LINK///

隔離孫興民好癲

我覺得問題反而係福連，兩個根本未去到呢個level但就扮晒大佬

麥湯都只係冇馬迪咁廢
最多係平庸
絕對唔係好表現

mctom起碼係正常水準

Sportslemon
60fps.live

就算普巴在場, 發揮都係極唔穩定
曼聯好需要迪布尼呢類穩定高效中場

仲連？
我地有馬

有money

原來轟作客屌打狼隊

希望出下好耐無見既廢特

轟果隻阿巴咸咩料？青訓直上一隊？

6球英超入波咁撚癲

好似開始都冇乜, 要量入為出咁既款

邊買到kdb 呢類呀
買bruno 我都覺得功力減半

咁嘅戰術，比全盛沙維我地都無用

一樣既節奏

THANKS

40碼咁滯

nowe 斷撚完未

人地中堅走位攞波 都唔去追
屌 當正自己大牌

蘇蛇一陣會講
The boys hustled,maybe not the best performance but we are getting there

馬迪個位要換
比maddison choudury 係咁過

On loan 過去Swansea

幾時肯用FRED...

借過去雞湯 av 今季收返嚟用

上季維拉已經入幾十球

踢法唔完美但可以接受

呢件真係underrate左
我覺得熱狗靠佢仲多撚過kane

比so9教咪又係廢

Son 屈撚到爆
今年ut 佢同 abraham 一定砌Potm 砌到手軟

訓醒未 kdb呢d頂級中場
個市場有幾多個比你
就算有幾時輪到垃圾曼
有kdb呢隊曼都係會咁
根本唔係一兩個人可以解決到

佢心理狀態應該真係麻麻，
射失12碼呢排DJ又上位，
但自己無料到又著住件10號

咁又so9
你含撚啦

仲有隻odoi, 今季多隻mount
橫掂都係柒, 蘇b俾多啲時間班幼幼好過

吹鳩漲
前中後都廢到閪咁

再係咁真係降班區見

防中 攻中 右翼 其他再執啦

最憎人講鳩我sob

佢真心勁，仲要亞洲人有咁既水準

kdb係光頭佬教得好

後防我都覺得ok 呀

前面無人走, kdb搵唔到人傳
咪一樣俾人屌佢妹波

熱狗同軌都4：0／3：0 我地

總之要個發揮穩定
而唔係普巴呢類

光頭佬點石成金咩
都要kdb本身有料至得

心態最不要得
又無馬仔既技術
好心出線木 想睇技術

我地4:0 軌 你乜
唔sick ball

希望綠木生性好過

佢地隻曼子都幾勁

同今場入第一球果件

屌，一樣玩幻幻轟真係好似高質d

一球組織出嚟嘅射波都冇

唔知光頭佬教普巴馬仔會點

轟前鋒後生仔21 我地個件又係21

好似得第一季最好J

之後箭咀直線向下

賣普巴 耶耶托尼喺巴塞佢都賣啦

真 又要玩幼幼 又唔能出天使綠木死攬廢lin馬達p

馬仔 >史達寧

我地好似幾件21

nowe廢到

你睇下他入嗰啲
六球有四球混戰咁濟

肯肯定

前面馬達 同p真係唔掂
換高美斯同綠木試下啦
P仔 表現大家有眼睇

Rashford James AWB

nowe係咁斷

廢福

240p

呢樣真 天使真是可以試下

幾時出牙fred
換馬迪

福咪再背龍啦

on9 仔搓波俾人推跌無人理佢

蘇sir換人技術無人睇得透

綠木先唔抵

明明出黎踢一陣明顯有料都唔比佢試下擔正

軌幾年前喪買後生, 買完再借
呢個模式幾好, 雖然會浪費好多有潛質球員上陣機會, 但間唔中執到一兩件寶都值返晒

差d輸

唔好傻啦，史達寧勁好多

劇本黎

maddison 會唔會下個出走李城嘅人

Ff

擺明講緊福

龜水到

劇本越黎越似

白 lin應付過頭波 d位置感如同弱智

下, 未比光頭佬調教前廢到隻閪咁喎

車d青訓大部分借過出去吸收經驗
我地d青訓係預備組升上黎即刻踢

四十碼外上腳有咩用
拖慢之餘又要比人踢

Mud9 ar

呢隊曼連基本隊型都冇

dj

係咁俾人禁住砌

人地一出力就收皮

以為又有

Now e又斷

250 根本不停遊走於on9同交到貨嘅邊緣

james 真係成隊最有威脅個位

比落河好少少
5050 成日漏

除咗dj 個個廢撚到

占一招
屌你老母靠英冠仔Carry
即係其他人英冠都不如

而家班隊友餵到龍門口
加哥帥train佢把握力

喂
做乜咁大聲講出黎

場場都係同一個劇本

try tuanzebe

英甲聯

占全隊唯一有料到

DJ又全隊最勁

now e 每幾分鐘 中斷一次 wtf

其實真係睇到好撚悲哀
堂堂曼聯進攻居然要靠英冠黎既占士

lin

我覺得麥湯都打得好

李城放過我曼啦
一人一分算啦好嘛

35.9km/h

Mata

mctom都唔係好穩陣
成日犯規

成隊真係得馬達識咁走

最無期望果個變最有希望果個

算係咁

p 真心廢

馬達

得占屎係正路少少

西甲應該啱佢多啲

但無牌 Hehe都係咁 周圍辣但無牌

Pjai出波出到咸爺咁都無用啦
個前鋒廢既

Mata呢幾下

真係唔明,睇咗呢幾年,點解呢隊波請親咩人都係無form可言,已經分唔清係教練問題定班人問題

都係得馬達識走位、跟住又冇人接應

係時候3個預備組是但出一個
比angel扭下啦

成日落咗場拎埋波都唔知想點咁

mata

睇馬迪睇得好辛苦

羊

錫菲1-0
修仔降班味濃

WHY NOT BOTH

依個小組又幾好如果有個後上殺入禁區

hehe係技術犯規
mctom係自己失誤之後犯規去停人地反擊

p如果唔係青訓應該一早賣咗

我地係修仔私家雞來
放心

Rashford short pass 40

MATA BB好勁

管理層 教練 球員 全部都有問題

7福啲decision差撚到

Greenwood Gomes入來未

交完波唔走真係好大問題
細細個都學要走嫁啦

射啦仆街

比多左

greenwood換福
angel換p

真係睇佢哋都無咁嬲

我覺係講到口臭果句搵唔到啲有料嘅大佬返嚟

不要再說了

Gomes換p仔啦
想睇彈彈波

Iq eq 0

MCTOM又foul
好魯莽

危險位

呢個位輸得

又犯了

羊黎

俾人推翻左

急求acestream link

gomes有am9第一季d右腳cup左腳

7左

等睇DDog 失近柱

劇本黎啦

如果比maddison射入一月就買

Abraham帽埋

3場7球cls

信唔過ddg 唔俾人起腳射

話口未完

劇本

入硬

DDG又做罪人

嚇死

條友企喺佢前面一米, 照交畀佢
點睇都係腦有問題

maddison選擇放生我曼

diu 無反應

Ddg咁有信心 飛下度下位都好啊

轟都4球

1月come

麥迪神真係又靚仔又勁

ddg冇反應

呢場黎睇maddison 真係唔錯

點解人地入波咁易

屌勁到自己單挑入波

James 快到

飛都唔飛
戲都唔交 屌佢

有, 佢有望住個波

DDG回塘啦

麥湯好粗枝大葉

等睇so9 80分鐘換人

lan!!!

Now e dllm

馬迪躝

唔係信心問題，佢點知個波會唔會曲墮

好奈無見狼隊咁廢

啲build up play成隊下游咁

人地攻了

我地有邊球真係威脅